出左黎做左2 年野， 想進修吓英文

小弟副學士畢業，英文嘛嘛地，想搵返d 關於英文既course part time 讀吓，返果份工都會用到英文
有無d part time degree or course 可以進修吓？

你咩程度左右？

果時會考岩岩合格
AL 肥左U
asso 考過IELTS 6

English Town?

有諗過，但d fd 好似話海鮮價